執到隻受左傷嘅麻雀，求各精靈訓練員入

佢受左傷飛唔起
我見到佢嗰陣應該喺到徘徊左一段時間
可能係早兩日落雨令佢受傷
有冇人知可以比咩佢食
佢驚到唔敢郁
屎都痾左篤，幫佢清左

希望佢早日康復變成大比鳥飛反去大自然

樓主會中禽流感先

h5n1
樓豬rip

乜鳩都無，隨身搵左粒貓糧忠碎左比佢
夜啲試下比啲包碎佢，細個見啲廢老都係咁餵鴿唔知得唔得

Description
He is often seen in the forest. He flaps his wings near the ground to blow sand. Naturally very docile, he prefers spitting sand to defend himself rather than attacking. He often avoids battle. Weak enemies succumb easily to his Gust attack.

Types
Normal
Flying

Evolution
Level 18 → Pidgeotto
Level 36 → Pidgeot

我一捉左佢就用次氯酸水噴左佢

應該會唔夠膽食你啲嘢 最後餓死

佢而家應該2lv，踢沙都未識

我睇䂋中似係
我有朋友試過

幫佢改個咩名好

麻雀幼鳥黎
岩岩學飛冇耐架
佢地有時會O係地面ON 居居咁行架
未必係病

打俾嘉道農場丫

冇咩資訊提供到俾你，不過都祝佢早日康復

都見過有人執咗啲麻雀bb 養到肥肥白白

我見佢喺到幾個鐘了

多謝。集下氣

希望佢都可以

麻雀好似係唔會食人餵嘅野

我都係畜生來架炸

打電話問嘉道理農場啦

From 網頁
若以上步驟均不成功，或發現雀鳥受了傷，那就要找動物救援組織幫忙，可致電：

愛護動物協會24小時緊急拯救熱線（2711 1000）漁護署（1823政府熱線）嘉道理農場野生動物拯救中心*（2483 7200）

*需自行運送受傷動物到農場，地址：新界大埔林錦公路。

樓主綁架咗人哋個仔

今日收左。聽日打

好啊。謝謝